多謝連仔對義士致敬!

灰登咗!